梁振英偷偷的看著李嘉誠 忘了施政啜他的陰莖

岩岩起YouTube 留言見到，有無巴絲作埋落下

去

69會謝…

即刻叫停

推

＊葉劉自變跑道了
起機那手法太熟了
狂言謬語謊話可笑
Tree Gun再鳩吹哪日缺少
近平怒了也不緊要
殺去這香港的春宵
麗媛話要 一露一戴
進人受騙再喊住呻怨

梁振英偷偷的看著李嘉誠
遺忘施政啜他的陰莖/如同擺尾sit down的狗隻
全城罵語 都不中聽
誰明白我 斷背的心境

梁振英 汪汪的叫著送不停
橋樑高鐵 再送逾百億
他不會射 cy再含
屌得這政治暗星 更動聽＊

REPEAT＊

梁振英偷偷的看著李嘉誠
忘了施政啜他的陰莖/如同擺尾sit down的狗隻
瓊樓玉宇 供了萬年
來營造這大國的共榮

傳說中 北京要搭路探嘉誠
如盡職了 夠五年再升
CY會射 CY嗌停
CY佢故事尾聲 無人聽

多謝失戀

睇字都已經有種嘔心

傾城

第一句都係諗到多謝失戀

屌你咩教會嫁

點解唱唔到

我都唱唔到

其實我有無估錯？係唔係櫻花樹下

係富士山下